對比下阿Sam同周揚青

周揚青
同條仔拍咗成十年拖先發現對方原來一直瘋狂出軌偷食連多P都玩埋，無發癲之餘仲可以作出理性部署，主動分手+迫到對方要向自己公開道歉，而家享受單身

阿Sam
發現條女疑似出軌就已經發癲，被分手後死纏爛打，抓爛哂塊面，情緒崩潰失去常性，最後自殺，對方依然doesn’t give a fuck

女人心理質素真係高好多

條女有錢有名氣 個老豆整死條仔同佢d sp都重得點比

一個係名人，一個係無名氏
身份問題好多嘢都被規限

我剩係想知你嗰弱智（attention seeker）幾時冚家鏟多D！

人都走咗幾日，仲想批評人

一睇到回憶小子出post 就知道係 業餘 垃圾 不專業

想睇樓主對比下阿Sam同阿佳

佢老豆到底咩料啫，完全冇人知

十年唔知你唔係信化

幾百億身家個啲料囉

咁即係純粹有錢定點？咩背景啫？連名下有咩公司都冇人知人講你就信

條仔冇左份工冇錢冇實力 心理素質可以點樣好？

仲要比女方唱衰係變態情人 想再溝第二條女都難啦

我同佢差唔多時間分手 好彩我有份工頂住 如果唔係真係亂諗嘢 做錯事

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
回憶小子
(狗隻#149494)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

聽聞係佢自己放棄份工

之前做狗

男人用條撚諗嘢，普遍衝動啲，女人呢方面沉得住氣多啲，唔係咩叫黃蜂尾後針

俾我就唔敢同周揚青拍拖
除非惡過佢家底

生意老囉 有紅色背景